Beyond -《長城》Official MV

Beyond -《長城》Official MV

THE WALL 長城 - BEYOND (Jap. ver)

蒙著眼睛[/quote]長城(Live Version)

作詞：劉卓輝
作曲：黃家駒

遙遠的東方 遼闊的邊疆
還有遠古的破牆
前世的滄桑 後世的風光
萬里千山牢牢接壤
圍著老去的國度
圍著事實的真相
圍著浩瀚的歲月
圍著慾望與理想

神秘的村莊 神秘的中央
還有昨天的戰場
皇帝的新衣 熱血的纓槍
誰卻甘心流連塞上
圍著老去的國度
圍著事實的真相
圍著浩瀚的歲月
圍著慾望與理想 叫嚷

蒙著耳朵
那裡那天不再聽到在呼號的人
Woo～
蒙著眼睛
再見往昔景仰的那樣一道疤痕
Woo～
留在地殼頭上

Hmm……Yeah～

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
無冕的身軀 忘我的思想
還有顯赫的破牆
誰也衝不開 誰也拋不低
誰要一生流離浪蕩
圍著老去的國度
圍著事實的真相
圍著浩瀚的歲月
圍著慾望與理想 叫嚷
蒙著耳朵
那裡那天不再聽到在呼號的人
Woo～
蒙著眼睛
再見往昔景仰的那樣一道疤痕
Woo～
留在地殼頭上

Hmm……Yeah～
Woo～

蒙著耳朵
那裡那天不再聽到在呼號的人
Woo～
蒙著眼睛
再見往昔景仰的那樣一道疤痕
Woo～
留在地殼頭上

Hmm……Yeah～

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網